唉香港抗疫咁就俾荃灣廢老雞蟲一舖清袋

今次真係輸咗了......